（港台已跪）港台訪羅冠聰節目下架 梁家榮內部解說：不可成傳播反國安法平台

香港電台7月31日播放特備直播節目《2020立法會選舉延後之戰》，並訪問曾宣布參選立法會的前香港眾志主席羅冠聰，但及後該節目下架，無法在港台網頁及YouTube頻道重溫。
港台機構傳訊及節目標準總監伍曼儀回覆查詢時承認，廣播處長梁家榮早前曾在恆常節目會議上回應質疑，對涉及違反國安法的事項要審慎處理，港台作為媒體及公共廣播機構，不應該作為平台，讓涉違反港區國安法的人傳播有關主張。
伍曼儀強調下架是管理層編採決定，認為在涉及國安法的事件宜審慎處理。

連港台都跪埋⋯⋯

自我審查

咁都唔叫？

別怪他

有冇人有backup

D藍絲紅底商人跪係跪人民幣
用跪哩個字 對港台 對梁家榮都好唔公平

係AO副處長落order, 梁家榮已經被架空等退休

有時都好無奈

國泰CEO選擇離開唔同流合污，保留咗個人名聲，但間接令國泰加速投共。

梁家榮選擇繼續做落去，類似要妥協的事只會越來越多。梁離開時可能會畀人鬧爆，亦都冇人可以證明佢係唔係好人，係幫港台保持專業中立，定係為虎作倀加速港台滅亡。但如果佢係同路人，真心多謝佢

佢搵埋d 正宗中國人入去港台 咁叫港台跪?

港台從來唔怕外來壓力，梁家榮就係因為就嚟退休先至更加唔使就住，而家自己已經自我審查，咁唔叫跪叫乜嘢？

慘

咁如果有講葉計歡 林過雲 張子強個d節目呢？

宣傳殺人犯/強盜平台？

點解唔可以反對一條法律？

因為呢條法律只要反對就係犯法

CLS

聯署支持封殺微信同TikTok